希望各位巴打善待每一隻咬過你既蚊

因為佢地可能係唯一肯接近你既雌性生物

咁你同隻蚊扑野啦

連樓豬老母都唔肯親近樓豬 陰鳩功

我真係屌晒佢地老母
吸完我d血去生多隻廿隻蚊出黎
見一隻殺一隻

真係一言驚醒呀

OOOOOOOHHHHHHHHHHHHHHH!!!!!!!!!!!!

你岩！琴晚比隻蚊咬左6,7 啖！

一開燈我即刻見到隻仆街，食完霸王餐仲要留係度 我一野拍到佢血濺三尺